兼職社區幹事到底收到offer未？

兩個月啦 係咪我口窒窒唔比offer我呀

🤢

一般要等幾耐架

就黎返學啦屌

本來6月16 or 21簽約
但我出實習改左期
今日打黎約我下星期五去簽喇
offer 我6月頭已經收到

你邊區

深水埗

因為你瀨尿

不得人名攻擊

我早排都見左油尖旺區

咩電話號碼打黎？

尾果4個字係8129

我都in左油尖旺，佢話6-8星期先通知

係咪好多學生見我係中坑

六月頭見東區 六月中見南區 到依加都未有消息

啱呀

對

早排我申請官塘個邊cto，最後因為郵資不足寄唔到打返轉頭

我收到offer了

bullshit

呢個post係咪都係民政處？？

邊區

知唔知係會打電話通知定寄信？

佢話會寄信

啊啊啊啊啊

當初交申請書等到最後簽約
相隔四個半月

我五個半月

當初交表到正式番工，2個半月搞掂

有無人知可唔可以同時做兩個區？

可以 但小心爆鐘 有318存在

兩個區分開咁計？

全部政府part time 一齊計

搭單一問,
我申請左沙田區既project coordinator,
寄左差唔多3個星期都仲未收到reply slip,
係咪正常?

今日收到油尖區offer

+1

3年前SSP TCO留名

師兄

係打電話定寄信?

+2
下禮拜簽野

sis你幾時收到offer架? 係透過咩途徑通知你?

可唔可以講下interview既過程
同會問d咩
會揀幾多人去in?
利申我apply 左幾區

最近先收到封reply slip
失業一大段時間 都唔知仲等唔等好

都係正路野，自介、點解適合做呢份工，仲有問業主立案法團、互助委員會嘅分別，職責果啲，同埋問左情境題